Issues
======

Este es un repositorio público de seguimiento de problemas para errores y funciones confirmadas en Seocraft Network

¿Tienes una **sugerencia**? ¡Postéala en nuestro [Foro](http://localhost:4200/foro)!

### Importante:

Si encuentras un bug delicado o de alta prioridad, NO LO REPORTES AQUÍ:

1. Contacta privadamente a [Seocraft Network](mailto:contacto@seocraft.net?subject=Vulnerabilidad%20importante) acerca del asunto.
2. **No discutas** públicamente el asunto bajo ninguna ocasión.

### ¿Que debes hacer?:

* Seguir la [guía de formato](#formato), e incluye los pasos para reproducir tu bug.
* Busca en el rastreador de bugs si se encuentra tu mismo bug publicado por otro.
* Se claro y conciso en tu descripción.
* Utiliza un cliente *vanilla*, asegurate de quitar cualquier otro cliente o mod.

### ¿Que no debes hacer?:

* Enviar mensajes para revivir los posts (absolutamente todos son revisados)
* Discutir improductivamente en los comentarios de cada "issue"
* Re-crear una "issue" que crees que fué injustamente cerrada
* Agregar comentarios como :+1:, +1 or "Me gusta esta idea"
* Enviar sugerencias generales, lo contrario a *específicas, técnicas, bugs* o funciones *confirmadas*
* Crear comentarios provocativos a irrespetuosos

## Formato

Es recomendado que todos los reportes se encuentren en un formato entendible y que nos ayude

### Title

Proporcione un breve resumen del problema. Su título debe permitir a los usuarios que navegan en el rastreador comprender la esencia de su problema de un vistazo.

**Ejemplo**:

> Avatars no se muestran correctamente en la lista de amigos

### Descripción

Intenta separar tu descripción en tres partes, las cuales son:

1. **El problema**

    Esta sección debe proporcionar una explicación detallada del problema.

2. **Pasos para repetirlo**

    Si los hay, esta sección debe proporcionar una lista detallada de los pasos necesarios para reproducir el problema.

3. **Información adicional**
